%@P:exocorcp
%@Auteur: Régis Leclercq
%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item \begin{itemize}
\item[$\bullet$] Donner la liste des diviseurs de 8, puis de 12, puis de 15 et enfin de 24.
\item[$\bullet$] Donner un diviseur commun de 12 et 15.
\end{itemize}
\item Calculer le nombre manquant:
\begin{multicols}{2}
\begin{enumerate}
\item $140=\dots \times 7$.
\item $120=8 \times \dots$
\item $90\times \dots=2\,700$.
\item $\dots \times 11=550$.
\end{enumerate}
\end{multicols}
\end{myenumerate}
%@Correction:
\begin{myenumerate}
  \item 1; 2; 4; 8 sont les diviseurs de 8. 1; 2; 3; 4; 6; 12 sont les diviseurs de 12. 1; 3; 5; 15 sont les diviseurs de 15. 1; 2; 3; 4; 6; 8; 12; 24 sont les diviseurs de 24.
\par 3 est un diviseur commun à 12 et 15.
\item \begin{multicols}{2}
\begin{enumerate}
\item $140=20\times7$.
\item $120=8\times15$
\item $90\times30=2\,700$.
\item $50\times11=550$.
\end{enumerate}
\end{multicols}
\end{myenumerate}
